一痾屎就諗起女神

好心痛 唔通一世唔痾咩

一痾屎就諗起你老母